波台有無會然名柒得過沙基你？

沙田me 油麻they 沙基你（you)

agger路

醉酒(右閘)._. •

Ox子（好喜歡她）

屌你老母

25 liy

咩反ox子啦

善良的人好喜歡她

濕鳩liy

華基爾雲迪積克

屌鳩你

冇

S_Kagawa.

咪串我手足ok?

樓豬比人block左唔順氣

雲迪克愛助攻

沙基你個名真係hea得黎又柒

XXXX反XXX

.

沙XX．XX

ho ball

嬲撚到我

波蘭神鋒反轉XX

山竹颱風反轉意甲